[
    {
        "question": "沈阳地铁第 1 条开通运营的线路是（      ）。",
        "option_a": "1 号线",
        "option_b": "2 号线",
        "option_c": "3 号线",
        "option_d": "9 号线",
        "correct_answer": "a"
    },
    {
        "question": "沈阳地铁第 2 条开通运营的线路是（      ）。",
        "option_a": "1 号线",
        "option_b": "2 号线",
        "option_c": "3 号线",
        "option_d": "9 号线",
        "correct_answer": "b"
    },
    {
        "question": "沈阳地铁第 3 条开通运营的线路是（      ）。",
        "option_a": "1 号线",
        "option_b": "2 号线",
        "option_c": "3 号线",
        "option_d": "9 号线",
        "correct_answer": "d"
    },
    {
        "question": "沈阳地铁第 4 条开通运营的线路是（      ）。",
        "option_a": "3 号线",
        "option_b": "4 号线",
        "option_c": "9 号线",
        "option_d": "10 号线",
        "correct_answer": "d"
    },
    {
        "question": "沈阳地铁第 5 条开通运营的线路是（      ）。",
        "option_a": "3 号线",
        "option_b": "4 号线",
        "option_c": "9 号线",
        "option_d": "10 号线",
        "correct_answer": "b"
    },
    {
        "question": "沈阳地铁第 6 条开通运营的线路是（      ）。",
        "option_a": "3 号线",
        "option_b": "4 号线",
        "option_c": "9 号线",
        "option_d": "10 号线",
        "correct_answer": "a"
    },
    {
        "question": "沈阳地铁第 1 段开通运营的延长线是属于（      ）的延长线。",
        "option_a": "1 号线",
        "option_b": "2 号线",
        "option_c": "3 号线",
        "option_d": "4 号线",
        "correct_answer": "b"
    },
    {
        "question": "沈阳地铁第 2 段开通运营的延长线是属于（      ）的延长线。",
        "option_a": "1 号线",
        "option_b": "2 号线",
        "option_c": "3 号线",
        "option_d": "4 号线",
        "correct_answer": "b"
    },
    {
        "question": "沈阳地铁第 3 段开通运营的延长线是属于（      ）的延长线。",
        "option_a": "1 号线",
        "option_b": "2 号线",
        "option_c": "3 号线",
        "option_d": "4 号线",
        "correct_answer": "b"
    },
    {
        "question": "沈阳地铁第 4 段开通运营的延长线是属于（      ）的延长线。",
        "option_a": "1 号线",
        "option_b": "2 号线",
        "option_c": "3 号线",
        "option_d": "4 号线",
        "correct_answer": "a"
    }
]
